政府而家根本就係等有一隻狗殉職

之後等民意逆轉 就當冇事發生。

大家要諗諗計

Yup aggar

有狗死左 so what
有6個人犧牲左啦
黑警死左蓋支那国旗
落去地獄陪毛魔做紅衛兵啦

我同意。但好多人未必咁諗

如果死完香港市民上街慶祝
政府會唔會好無面

會
絕對唔好咁做

如果要咁 我哋呢邊要比狗打死ㄧ兩個先

睇下今晚幾多和理非慶祝緊啲狗比人打
你大約會估到去到真係有隻狗殉職嘅時候嘅反應

200萬人要求成立警方獨立調查委員會
查明點解市民會咁憎黑警

有咩必然關係

就你啦好無 市民都等緊1 2位烈士犧牲

我諗示威者死機會大過狗死

作定口號

即刻落街請小鳳姐出黎

我地趁早幫佢宣傳呢個策略囉

諗起劉江華落選全部街坊興祝開香檳

啲籃衫仲戇鳩鳩咁少人衝去前面。 俾人咁樣利用都察覺唔到

自殺同他殺係唔同程度

而家仲未夠疆打死班龜係因為未有示威者死係龜嘅棍/槍下

自殺嘅唔足以拎到武力升級
所以真心 咪再自殺

唔覺

上面等有高官抑鬱

民意民意
民意有用唔會有勇武抗爭啦
on9少陣啦

我咁講好撚黑心 都唔想見到，但如果係警方先出手打死左我地既義士，成件事直接出師有名，甚至唔洗係人命，主動開第一槍都好足夠

我反而諗
如果有狗真係死左
究竟仲有幾多狗願意繼續做
佢地根本冇諗過真係要用條命黎逗人工

豪賭黎

如果民意逆轉當意合佢意

如果民意冇乜變既話,
警察士氣大跌,心諗你條八婆拎我地條命黎製造輿論]
甚至政變,香港變左政府/警察/示威者三國混戰

政權害死個幾個唔洗計？

殉職只會令香港人更開心

低學歷人士出番黎面對社會根本生存唔到
反而d如果死既係白衫,班白衫佬會驚 起碼叫有本錢走果班
白衫出現逃亡潮既話 0士氣d藍衫就會廢埋 無人洗佢地腦+開始知d白衫推緊佢地去死

勿忘當日黃衣義士墮樓後警總傳出歡呼聲

咁既話班狗等攬炒啦

係
當佢開第一槍就可以正式武裝革命推翻政權

武力升級要慢慢黎，由上水點醒左我地導致今日既打狗場景
而今日既打狗場景亦都會導致21號既末知狀況

死多d最好啦

六四中共咁殺法都冇事....

咁藍衫唔值錢嘛

仲有好多人唔知，因為tvb冇播，依個係事實。

所以我地要解決依個問題，絕不能只在連登打飛機

兩邊到係，
唔計自殺，現場比黑警開槍射死的話，
個社會問題計時炸彈就會爆，
事情一發不可收拾

政府 而家呢班高層已經冇嘢輸。
佢哋會賭

如果有其中一面有人死
對面實會還擊
到時全面開戰 兩邊會還擊嘅人根本唔會理民意
民意支唔支持 佢地都會照做

開槍打傷已經有同樣效果，
詳情請睇 V for 唔識串

實彈

有人死唔只係香港人既心理關口，
直頭係全人類（不計中共）既共同底線

話班狗圢爛人玻璃，

「文宣」呼籲721員佐級警員大罷工

講得啱 樓豬畜牲嚟

你要明白係外界眼中睇野標準係好撚唔同
普遍市民係對反抗者極度嚴苛
但對黑警就好撚支持,支持明知佢濫權都會話好好
黑警打爆你個頭係港豬眼中係英雄
義士打黑警一下就係暴徒
一個黑警殉職係佢地眼中嚴重過你一百個義士死
然後就算真係開槍鎮壓屠城港豬都會歡呼
而因為有黑警死,政府得到正當性
連外國都吹佢唔漲,甚至外國左膠都會同情黑警
我地D烈士冇一個係死係戰場上
如果有人真係戰場上死,輿論又會好唔同
藍屍廢老如果再話抵死都仲會有一堆中立既屌佢冷血
但黑警死,中立果D一定變哂藍屍

殉職係光榮黎要好好慶祝

我發夢見到好多盲警喳喎
多得英勇嘅市民喺人來人往嘅商場入面將佢制服！

真係小心, 唔好拎班狗條命, 輸硬
除晒佢地gear就得

我都怕

圍浩園

21號 小心

和理非唔係唔想人打狗
係自己唔敢打

RTHK 612差D比人打死左啦

升旗易得道有講，話林鄭好毒，分攤全香港人不滿到警隊身上。講左清場策略改左，極度希望發生衝突

以班狗嘅武力，第一個死嘅點睇都似係和平示威者

黑警係死左果陣
落轉BAR HAPPY HOUR呢ROUND我既

佢哋可能就嚟自吹話有隻警犬死咗

【防暴狗乸】淨係識鳩叫 這是正式錄用的警察嗎？

「文宣」呼籲721員佐級警員大罷工

要話埋比佢哋聽等佢地做嘢

場運動愈耐
其實可能對我地愈有利
班藍都會開始覺得政府無能
維持唔到社會秩序

香港人唔反抗 一係比中共溝淡迫死 一係比武力鎮壓死 成為歷史上被人滅絕既種族

打到佢流血 唔好打死
武力邊緣論

黑警死返6個先
再報民意逆轉 我到時再驚

見到無委任證懷疑冒警人仕，請各市民英勇制服

真係轉風向既我願意出黎比佢地打撚死
屌撚醒班港豬

而家政府豪賭嚟
買一隻狗死左
就話全部人暴動
所以班狗好危險比人擺晒上枱

香港警察 死有餘辜

咁林鄭真的無講錯，佢唔會出賣警隊，係由班前線去死，萬一真係殉職就賺左民意，相反死示威者，就拎個伙記祭旗，警隊有三萬人，大家當無事發生，你睇依家有無藍絲歌頌七警朱經緯，即棄condom。

唔好意思阻一阻你小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用一兩分鐘做一做下面呢份問卷

雖然我負皮你，但係我都諗唔到其他可能性。

係
而家賭有狗死,
狗打死人就condom即棄
好撚陰毒

不要說傻話

認真
連我老母都話打得好

同意

義士 英烈千古

警賊 死有餘辜

除非隻狗本身有隱疾 唔係嘅話我唸唔到咩情況可以有狗殉職
個個得把遮 放下催淚彈就走唒
啲狗又full gear

然後有隱疾又瀨落示威者

其實醉翁之意不在酒
咁本有冇咩事發生 班狗都係話咩譴責暴力 暴徒㗎啦
然後再加埋啲紅媒 cctvb 助攻
一直都係顛倒黑白是非

政府啲語言藝術 成班出黎失唒控啲狗
大家有目共到啦

心水清嘅人都知咩事啦 重會比人帶到風向嘅 唔係心智唔成熟 就係扮了解 一知半解 求其睇啲紅媒 就信到十足咁

借少少位黎用
大家快啲入黎解答樓豬問題
(化學JJ入)原來發泡膠可以咁用

得罪講句，香港人的民族之魂已經覺醒。民族就係：只要係自己人就要撐到底！

邊個割席、篤灰，邊個就係鬼！邊個出賣抗爭者就係敵人！邊個商家佬幫狗都係通敵！黑警無一個係無辜的！

啱用就攞去。

要狗死 唔洗由我地出手 , 最好俾型狗自己人咬死, 又可能挫佢地條氣由賺到民意
不過呢樣需要極高操作

所以我期待緊呢邊有烈士死先（唔係自殺，人肉炸彈，自焚，直接比黑警迫死），咁就有機會可以還施，搞個殺警大行動

咁樣落去 除非警犬倒戈 一定會有人死先
但係死警犬都有兩個情況

混戰個時死: 依個都還好 因為無主動去殺人 同埋兩邊都係用緊水平相當嘅武力 人內心都仲可以歸咎於意外或者拳腳無眼 只要時間夠長 一定消化到依件事

好似今日碌落電梯圍毆: 依個情況大家都明 個關鍵係'殺人'係違反價值觀 就算你問示威者 佢心入面都未必過到依關 更何況泛民傳媒都唔知可以點幫佢兜

死人無可避免 不過情況2係可以避免到 幾嬲都好都唔好打死人 寧願除曬佢全身衫再遊街都好

班狗用實彈既話 一定係示威者出事多D架wor

老實講，如果有first blood一定係示威者流先，始終雙方裝備差太遠。同埋班狗已經殺紅咗眼，加上佢地有槍，係現場極憤怒嘅情緒下會開槍一啲都唔出奇。其次係示威者畀人打咗咁多次，足足一個月先第一次衝破心理關口反擊（我問自己，如果我今日係現場，我會好支持勇武，但我絕對無可能做衝上去打嗰個，因為我仲係好驚），但班狗嘅心理關口已經係12號嗰時打破，兩者個start日子差成差不多一個月⋯⋯再加上現場又會有好多和理非阻止，所以我覺得一定唔會係狗死先

察覺到就著左白衫

而家都已經係革命level 係搵一樣野出師有名

藍衫學歷出到來都係做低收入人士所以一定有人願意做

呢個係要小心嘅
冇辦法
人命終始終係最大

有無治喪委員會
準備定點慶祝

我地未有手足戰死沙場
中立派計未有人死

對面唔傻
棍打你唔死
一定要開槍先有機會

自己人死就無大問題，差佬死就有問題

唔好再俾權力影響到你既判斷能力啦，醒下啦，你有讀過通識架

點會咁易死成身裝備，根本扮弱搏同情

去各區既facebook page度收集大家意見
覺得呢個方法可唔可行
可以比大家留言討論，同時令大家都有心理準備

收皮啦 屌你老母臭閪
你全家畀狗搞死

冷靜，齊上齊落仲有手足係狗手上架
支持以武制暴，但唔可以出現死狗住

好主意

唔覺，就算係，

和理非一定變勇武

同意，示威者裝備根本係好垃圾同普通，講勇武只係BB級，講技巧講戰術又未成形。唔好話同西方比，連示威靠勇武同衝的中東示威者，我地都學唔到十分之一

殺哂3萬隻咪冇事

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
海富已經比人掉水樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

心聲，一直都想咁講

好快會有便衣扮示威者掟雞尾酒

往死裏打 不過留返條狗命比佢囉

唔好侮辱殉職依個詞。
"殉職是為工作而付出生命，它使人們對該種原因去世的人存有尊敬之意"

依家班狗似黑社會講數,大嗌起哄, 製做混亂, 講唔掂就開片, 好似癲咗咁追市民9條街去打。完全唔係做緊想維持秩序保護市民嘅 "工作"。

千奇唔好搞到人斷手斷腳內傷癱瘓呀

*** PUSH ***

藍衫衝鋒，白衫領工

連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

似等學生開學 當冇事發生
等警察罷工 逆轉民意

巴哥

推

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

拖到九月嘅話
真係會開到學？

今次沙田搞到咁大，應該更多市民出㴝屌狗

pish
我都係咁諗咗成晚

佢地本來都係死狗

如果政府依然唔回應 下一步行動又未諗到
我諗真係開到學

個巴打雖然講到係我地要有人死先，雖然大家都唔想，但呢個係成個衝突可見既後果

警察死先，無限割席中間轉藍，政府終於有機會反擊打散成個運動

示威者死先，中間轉黃，衝突升級再互有死傷，香港市民上街慶祝有狗死

2個月黎既抗爭，政府都wfc，
癱瘓政府同社會運作，我諗就係運動落區之後既下一步升級行動
大家唔留戀係打狗上面，
始作俑者係政府！

落區，遍地開花既作用，就係要比唔同區既居民意識到，送中條例，關係倒每一區既人事

所以我諗，點樣癱瘓政府，就係關鍵

個個話支持後生仔，轉頭去番工建設社會，
我係政府都理撚得你

留意番，我地政府唔係民選，唔洗同市民交代

打得死，我們咁和平

認真咪撚比隻狗入浩園

決勝負 靠文宣

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

我都等緊

根本琴晚個報陣就好有問題
叫十幾個藍衫企係citylink樓梯底，之後開半邊放返示威者入閘。搞到果十個藍衫俾圍，班白衫就係外面食花生，推班伙記去死。

麻煩文宣組令警察知道真相

我地d手足死左都無人知啦

殉唔殉職無關。不要傳邊個死先就邊個啱。
市民不是職業人士，沒有接受訓練。要制服一個人，一係打一係殺。打已經係佢哋嘅最低武力。冇時間打就只有殺。對警察無信心，自衛無罪，警察圍市民，是警察的決定。市民迫不得已要打要殺，是警察自招。選擇了做捕獵者就不要埋怨有機會被獵物殺。獵物被圍，自衛無罪。要怪就怪為何身為警察不是與市民同一陣線。不要說只是聽命令行事。只聽命令行事，不論命令本身善惡，就是所謂的「冇人性」。
【議案】民主路的一大關鍵：誰有權命令清場
支持警員逮捕逆民元首。
支持警員釋放被捕市民。
支持警員不為獨權效力。
1. 自衛無罪。
8. 阻止逆民之舉無罪。
9. 瓦解逆民之權無罪。
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

既然你提出 不如唔好揀
你下次上去頂啦

咁都仲係1:6大敗緊

集體吞槍囉 搞咁多野

Push

咁要睇隻狗因咩事死
亂叫又咬傷人既 俾人打死左
我諗大家都會諗咩事

大家講緊真狗嘛 一定係除非唔係

民意逆轉？
夠膽出老解呀笨

我話你知
香港人要贏。

推，絕對同意
劇本黎，推班狗死但香港人仲係好和善所以未實行到
但擦槍走火在所難免
義士自己要有警介

push

其實佢地咁重裝點會死

我都等緊啵 we connected

Trade war之下
老解入城既可能降低左

幾十腳兜頭踢落去
好易腦震盪
正所謂 可以打傷打殘 就是不能殺

仇恨大於一切

有狗死我第一個慶祝

如果俾班前線警察覺得，有好多政府高層同深藍絲，都係等緊睇第一個前線伙記殉職俾人打死，甚至覺得而家嘅部署根本係將警員置身於危險之中，咁就太危險

我估一班警察同警察家屬都會深深感到被出賣，輕則開始放任hea做，繼而可能搞罷工，重則可能會一齊反警隊高層，反現時警察制度

最慘係唔知死嗰個係邊一個，但可以肯定一定唔會係班高層，死嗰個可能有一家大細要養，有父母老婆仔女，就算嗰個唔係佢地自己，都好可能係身邊啲兄弟同袍，到時啲家屬朋友都唔知點算好

千祺唔好俾佢地有呢種感覺，我始終相信林鄭係冇出賣警隊嫁

係

政府就係等民意反cup

千萬個唔可以俾有一隻狗殉職！因為反彈會極大，千祈唔好低估，唔好中計。
講得黑心d，暗黑兵法黎，如果有一個示威者被狗鎮壓時/拘捕後死亡，咁政府先會徹底咁輸。

最好一隻隻落單

傻啦
點會俾佢地死得咁易
想cum國旗？冇咁撚容易

做定最壞準備，帶番個輿論燒林奠同盧狗

我覺得前線班癲狗會忍唔住開槍先

我發誓無倫之後情況如何！ 我絕不割蓆！ 絕不指罵義士！有鍵盤戰一定會盡力幫！

當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字
上級錯誤指揮，令前線陷入危險，被圍毆、斷指

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

721金鐘之行，網民會重點打擊冒警騙徒

721 攞番樽鹽大行動
連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

真心，唔好自殺。
有一個人俾黑警打死，迴響會更大

我冇野講

藍衫都值錢, 4皮一個

佢開完槍就武裝革命
但我地啲武裝可以升級到邊個位
比都盡都係雞尾酒，對著實彈我地都係等死

Agger

林鄭要反cup手段就要狠

藍衫各位自求多福

就係怕佢地一有人死左癲狗症仲嚴重

可能有人會覺得我鳩up。

但過去兩三次集會，好明顯係警方有預謀咁挑起示威者情緒。之後造成群情洶湧，再被定義為暴徒。想逆轉輿論。

如果每次都俾佢地Lead住走，某程度上消耗緊大家意志。亦好易逆轉輿論。

記得Slum Dunk入面，流川對澤北成日都輸，係因為澤北睇穿佢嘅動作永遠都係自己上籃得分，即係佢冇第二個action去fake對手。對手自自然然好容易咁睇穿佢嘅行動。

依家情況就差唔多，每次遊行差唔多，義士會佔領主要道路，之後警方挑釁、衝擊、追趕。

但，如果某一次遊行完完全全冇呢啲情況發生，會係點呢？

大家就可以大大聲話警方勞民傷財，專登製造示威者係暴徒境象。

就好似上次大埔連儂牆咁，成隊Full Gear嘅Team去拆一張memo。啲人都屌到佢地開花。

我相信有部份人係唔認同我嘅做法。認為係和理非。但，今次已經係第三轉，三轉都係同樣情況。

Be water，唔係單單講一場遊行，而係講整場訴求。我地都要用唔同方法，去fake我地嘅對手。

你真係以為人地逗分糧

警察係個群體 係種光榮 同連登呢個身分一樣

有示威者俾人打死你覺得你係咪唔會再示威？

何況人地仲有豐功厚祿

同 連登一樣 嫌棄和理非一哥 勇武二哥上位

越激進越易上位

其實同意樓主 不過就算知道 民眾嘅憤怒都係好撚遏止

其實都呢個地步，大家都已經番唔到轉頭，林鄭同狗要死頂維持權威，我地都唔會放過班毅進仔，大家都知不斷升級嘅後果，但大家都再停唔到

啲狗抵撚死啦 至少一命填一命

係

如果真係有 即刻出師有名 戒嚴都仲得
佢地高層坐係上面唔洗做等你地打 兩邊點傷點辛苦都唔關佢事 等有爛頭卒出意外就大條道理鎮壓你地
到時乜都解決哂

其實而家都好勞民傷財

好明顯港共係想轉移視線
將成件事spin做警民衝突，所以不斷有意識咁挑動雙方面既對立
將政府所有政治壓力推向黑警度
咁搞法遲早會玩出火，黑警會越來越唔受控，市民亦會越來越憤怒

只可以話777真係好惡毒
一方面放風話自己想辭職黎博同情（我覺得係流料）
一方面縱容黑警濫用武力去令局勢不斷升溫
我覺得佢做所有野都係想博翻身，即使有人命傷亡在所不惜
冇錯黑警係仆街，但佢地全部都係棋子
777真係應該落地獄

直接跳樓LOR, 咁大壓力

我哋都一樣可以更癲
不過要練吓先得

千祈唔好通過集體談判權 香港會亂

所以千其唔好反擊

同意，要推爆呢樣嘢，好明顯政府高層好想等有執法人員因呢樣嘢殉職

睇嚟示威者同文宣要轉下做法，向警察大力宣傳呢樣嘢

即管試下下次對峙時先唔好衝，忍住條氣，向前線不停講呢樣嘢

講講下佢地中間實有人會諗，會信，會傳開

同時要針對佢地家人文宣

無辦法，香港社會本身比較富裕，唔似中東咁好多人生活仲好落後，香港人示威既機會成本高好多，所以大部份人都勇武唔起

試下掉轉嚟玩，講到尾狗幾咁狼，都只係打份工，都未必全部揾命搏，好多有晒家室。

如果有人日日同佢地講佢地啲老細係推佢地去死，軍心就開始動搖

就試一兩個星期，全面咁做，連啲連儂牆啲黑警資料都自動撤拍片廣傳，集中宣傳呢樣嘢，可能好快見效

我覺得試下無壞，大家點睇?

順手推埋
gphone開咗個禁止對狗售武嘅白宮聯署,你唔係唔簽呀

屌，爛手指都可以流血不止架

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

照你咁講市民都等緊第一個市民被殺
之後等民意升級 就可以制裁政府

大家要諗諗計

孫中山點解叫國父？自己諗下歷史係由邊個寫

612 嗰啲唔計

尋晚勁多 friend 話見到俾狗打勁心涼

而佢哋係問 71 點解衝立法會嗰班

Upgrade 哂架啦

佢出殯個時開大個喇叭播 喜氣洋洋 岩晒支共 白事當紅事搞

逆轉到咩？

幾櫬你個名

有安家費

唔係呀，好多中年40朋友開始懷疑自己，呢樣嘢大家要知。。所以我覺得要掉轉玩，玩策反

D正評點嚟？
6月到而家講左幾多次民意逆轉
結果就係無

有狗殉職 有好大班香港人一定會同情班狗

係呀，香港好多膠人

V煞? V for Vendetta?

有冇文宣 寫啲野鬧鳩警察高層 專登推幾個前線出黎送死

同意，依一刻邊個最先打死對家就輸民意
邊緣論呀

如果真係有一隻狗死
我地死咗咁多人 都唔夠佢一個回響大
所以 黑警你快啲死啦黑暗兵法靠你

養兵千日 用在一時

班警察俾政府利用同煽動都唔知
林鄭收咗英國佬錢架

屌你老母鬥慘大會咩

民意係有啲用，你睇吓沙田屌狗，冇民意就係示威者俾人屌返轉頭

無錯，佢哋到時會真心覺得要殺一兩件暴徒幫同袍血債血償

佢地殉職有安家費，巿民被打死乜都無，唔好搏

千祈唔好打死人呀

制服冒警既人就ok

信我佢地成副裝備死唔去
我話而家自己人死既可能性大好多
要睇住同路人就真
班狗根本純粹發顛想打人
然好易打死人

啲背心佬無乜好多裝備係最危，佢地最慘，唔知佢地自己覺唔覺